不得不承認胡cfu係廣告界天才

拍啲片可以令連登咁多人開post講力威
仲要完全冇人屌開post個班係打手